［有圖求救］手指生咗啲奇怪嘢

近排手指生咗啲奇怪嘢，有啲似水泡嘅東東
究竟係咩嚟？

認真求問

疣

一路好走啦

屌 男人老狗 生幾粒水泡仔都咁驚

最近好環保？

就算環保都唔會只係出喺手喇

好耐之前有朋友生過 張圖同佢之前情況好似 最後成手都係 過多5-7日JJ都生 建議巴打快啲去睇醫生 如果唔係後果越嚟越嚴重
Btw:係咪用手撩過咩or去啲污糟公廁

咁你個朋友咩病

好似好長手尾

性病

痕？

要搵藥水浸甩佢,藥房好似有得賣

冷凍啦屌

會傳染 小心屋企人
睇醫生做冷凍
或者自己去萬寧買

樓上我吊你老母

唔睇醫生走上黎問？ 呢啲疣會傳染 仲會擴散

椰

睇醫生
會傳染的

性病疣

rip

無端端又要洗一筆

黑色